{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 까사도라다 풀빌라"
    },
    "text": "泰安三峰海水浴場の近くに位置するプライベート一軒家のプールビラです。 今回のイベントは2月23日まで行われ、人数に関係なくバーベキューを10,000ウォンで利用できます。 また、宿泊客には直接獲れた海産物を無料で提供します。 送迎サービスは提供しておりませんが、それぞれの客室にはバーベキュー場や炭、グリルがございます。 2~3人は30,000ウォン、4~5人は40,000ウォンで利用でき、利用可能時間は17時から23時までです。 幼児には布団が提供され、追加料金は20,000ウォンで布団を使用できます。 客室の中にはミニプールとジャグジー、屋外プールもあります。 屋外プールは5月から9月まで無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 入室の際、ペットは許可されません。 その他の施設としては駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、キャンプファイヤー(ブルモン)があります。 キャンプファイヤーは入室後22時までご利用いただけますが、現場や天候によりご利用が制限される場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート一軒家のプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "泰安三峰海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供される海産物は何ですか？",
            "answer": "直接獲れた海産物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、2~3人は30,000ウォン、4~5人は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "幼児には布団が提供され、追加料金は20,000ウォンで布団を使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中にはミニプールとジャグジー、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "5月から9月まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、キャンプファイヤー(ブルモン)が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 349
    }
}